IDEX 苦主鳩叫區

到底今晚係大反彈，定係滅世棍呢

利申：1.45入，唔夠定力再繼續渣，我怕

清咁早就入左

今晚唔開市